好快超市貨架就會有譚仔賣。。。。。。。。。。。

你又知?
But 好撚期待

劣食